[拉車又]學神何文田路試炒車 與考官俱傷送院

何文田發生考牌炒車意外。今日(18日)早上9時許，一名進行駕駛考試男子，駕駛輕型貨車載同考牌官，沿忠義街往孝民街方向落斜行駛，當駛至孝民街交界讓路口時，輕型貨車突然失控衝出孝民街，直撞向對面行人路鐵欄，考牌官與路試男同告受傷，途人協助報警。救護員到場將2人送院治理，警方正在場調查意外原因。

突然失控，定個人失控？用愛膚堅啦！

考牌官渣ga 唔睇實

考官都係人，都係會眼訓

25

yes 25又小氣

有咩分別

樓豬好25

炒車洗唔洗賠錢？

租車係咪包你有意外
想知洗唔洗賠

考牌官可能都準備唔切踩brake

@拉車福特

人地考第三次牌果時咪1 take pass左囉

第三次1 take pass...

癲佬1137

個官寫report都寫死

屌你老母咁撚25 你估我真係唔敢得罪你牙

jaga

曼聯25隊長vs車仔25隊長

我邊忽25

何文田肥過我一次，唔知邊位考官呢？後邊省略300字到啦

我都估你唔敢

係 依家有d後悔
點算好